收到消息,受貿易影響,11月港股會直插2000點

03:57開始

即管睇下吳明德博士講得岩唔岩